轉發真相運動 [求置頂]

現發起whatsapp/facebook轉發真相運動
麻煩請將下列真相轉發予所有有良知的朋友🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

本人已發予超過二十位朋友 希望一轉十 十轉百 令全港的所有市民知道真相

感謝各位仍未放棄香港的人

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

721

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

推

係時候將文宣升級
我寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！